الجزائري محرز يحرم ليستر من الفوز على أستون فيلا
 خرج فريق ليستر سيتي بتعادل بطعم الهزيمة من ملعب فيلا بارك مع أستون فيلا في اللقاء الذي جمعهما في إطار المرحلة الـ من الدوري الإنكليزي الممتاز لكرة القدم افتتح الياباني شينجي أوكازاكي التسجيل لليستر سيتي في الدقيقة الـ وأضاع الجزائري رياض محرز فرصة ذهبية لمضاعفة النتيجة في الدقيقة الـ بإهداره ضربة جزاء وعاقبه المهاجم رودي جيستيد على ذلك وسجل هدف التعادل لأستون فيلا في الدقيقة الـ من عمر المباراة التي جرت بينهما يوم السبت يناير كانون الثاني واكتفى ليستر سيتي بنقطة يتيمة ليصل إلى نقطته رقم ولكنه بالرغم من ذلك فقد انفرد بالصدارة بانتظار نتيجة مباراة أرسنال مع مضيفه ستوك سيتي يوم الأحد بينما رفع أستون فيلا رصيده إلى نقطة لكنه بقي في قاع جدول البريمير ليغ  